Emma wenste dat hij zou minder puntig, maar kon niet anders dan een geamuseerde; en als snelkiesfoto haar ogen naar Jane Fairfax ze pikten de overblijfselen van een glimlach, toen zij zag dat met alle diepe blush van bewustzijn, er was een glimlach van geheime genot had ze minder zeeschurken in het pretpark, en veel minder voor terugschrikt met betrekking tot haar.--Dit aimabele, rechtop, perfecte Jane Fairfax was blijkbaar te koesteren zeer laakbaar gevoelens.
